慢熱嘅A0

Hi
我自問正正常常
個樣唔毒唔樣衰
又識著衫
就係個人好慢熱
人哋鍾意我時 我對佢冇感覺
到我開始有感覺嗰陣
個女仔就走咗。。。
次次都係咁。。。
係咪會一世A0。。。

正正常常又會A0

都話我慢熱咯。。。

慢熱就係唔正常